點解呢間bnm.com.hk愛心寶寶黑店仲未收皮

啲貨幾個月都未收到 無晒貨仲要唔退錢 迫人換佢間鋪啲野
見到咁多人同佢買口罩都唔知幾時先拎到貨

地址：
九龍灣啓興道2號太平洋貿易中心
16樓14-15室

旺角豉油街15號萬利商業大廈
5樓全層

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

1

2

3

4

5

人血饅頭死全家

6

7

仲要係藍店

之前喺度買過野
只係退佢所謂嘅購物金
俾你下次買嘢
退現金要扣手續費

搵笨嘅

小心 bnm

俾佢呃咗冇辦法
唯有幫佢宣下傳